乜心態？😒

同前任分開左好耐，有時佢會回覆我D近況，自問雙方唔會因為之前的事溝通有障礙。佢有男朋友，每當佢地鬧交，佢就會主動搵我傾計，話佢男朋友點點點唔適合佢。和好之後又無聲無息，已讀不回，我只是想做個普通朋友啫冇其它意思。我覺得不行🖐🏿

佢咪當你朋友囉 你諗多左啦

可能系 不過佢系咁倒苦水，倒完就走真系好唔開心

系你老母

功課做完未？

系你老母 你老母做撚完功課未